有冇可能係控制唔到自己而跳樓

一開始係控制唔到自己情緒發脾氣
之後搭火車會成日諗住跳落路軌
屋企冇窗花 隨時都跳得落去

但我又唔係窮到冇飯開
有收租樓 銀行戶口暫時夠10年唔返工都唔會餓死

純粹覺得做咩都好累 個人好頽 打機又冇心機 星期六日係屋企hea 但都唔夠假期咁

一諗到 仇者快 就令我重燃生存動力

成副身家俾晒我,你咪有返目標囉

咁唔好做野一排先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！